Ce plugin aurait pu s'appeler spip_mine_projects (en anglais).

Il contient tous les autres plugins.
L'objectif de l'ensemble des plugins spip-mine est de pouvoir gérer au quotidien la production d'un atelier de fabrication de sites web.
